{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040332",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 라비에펜션"
    },
    "text": "こんにちは、ラビエペンションにお越しいただきありがとうございます。 当ラビエペンションはカピョン郡に位置する自然ウェルビーイング型ペンションで、前庭は芝生と松で造園を仕上げており、客室内部は高級ながらもきれいに飾られています。 \"ラビエ\"という言葉はドイツ語で\"幸せな喜び\"という意味でペンションの名前をつけました。 客室の前テラスで個別屋外バーベキューを楽しみながら楽しい会話をできるように快適な空間をご用意しております。 テラスにじっと座っていると、さわやかで涼しい夜の空気が皆さんのこれまで疲れていた頭の中と胸をすっきりさせてくれます。 楽しい旅行、快適な寝床のある当ラビエペンションに来てください、私たちは常に最善を尽くすペンション番人になります。 ありがとうございます。 お知らせです。 入室·退室時間は入室15時、退室11時を原則とします。 (11時から14時まではペンション掃除時間ですので、ペンションの円滑な運営のため、入·退室時間は必ず守ってください。) 22時以降に到着する際には事前にご連絡ください。 退室前に忘れ物がないかよく見ていただき、施設及び消耗品は元の位置に戻してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラビエペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ラビエペンションはカピョン郡に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ラビエペンションの名前の意味は何ですか？",
            "answer": "ラビエという言葉はドイツ語で'幸せな喜び'という意味です。"
        },
        {
            "question": "ラビエペンションの客室はどのように飾られていますか？",
            "answer": "客室内部は高級ながらもきれいに飾られています。"
        },
        {
            "question": "ラビエペンションの前庭はどのようになっていますか？",
            "answer": "前庭は芝生と松で造園を仕上げています。"
        },
        {
            "question": "ラビエペンションには個別屋外バーベキューのスペースがありますか？",
            "answer": "はい、テラスで個別屋外バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ラビエペンションのテラスで何ができますか？",
            "answer": "テラスで個別屋外バーベキューを楽しみながら、楽しい会話をすることができます。"
        },
        {
            "question": "ラビエペンションの周辺の空気はどんな感じですか？",
            "answer": "さわやかで涼しい夜の空気が皆さんの頭と胸をすっきりさせてくれます。"
        },
        {
            "question": "ラビエペンションの入室時間と退室時間はいつですか？",
            "answer": "入室時間は15時、退室時間は11時です。ペンション掃除のため、時間厳守をお願いします。"
        },
        {
            "question": "22時以降に到着する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "22時以降に到着する場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "退室前に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "退室前に忘れ物がないか確認し、施設や消耗品は元の位置に戻してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 387
    }
}